Title: DJ Captain Connasse
Date: 2019/06/15 
Time: 22h00
Slug: captain_connasse
Key_image_detail_body:img-18-19/captain_connasse.jpg
Piece_author: Captain Connasse
Event_type: DJ SET
Subhead: Dans le cadre du PIF4 - Entrée libre
Status: draft
Color: #009933

Captain Connasse ambiance le game, vous fait transpirer sur des sons en tous genres! Vous ne quitterez pas la piste de danse ce soir.... Move your hips and let’s get party!



